《遍地開花》社區放映黑警暴力短片

巴打 絲打

加油！

見到你們的努力

請將事實繼續呈現給公眾

#係觀塘區見到你地

去到藍田都有兩個少女好落力！

加油呀 香港人